【Very Low Level】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

[/quote]

Thank You Le Coq

Thank You Theo

要加埋thank you giroud

low lv

未必會

阿狗=shit

迷羊
後路都諗埋 叫迷途的美羊

普狗=shit

Fuck off Alexis

爺爺其實係咪睇完呢條片搏炒牙

今日內房全線崩盤

pk dog

Wenger did not rule out the use of Olivier Giroud as a makeweight in a move for Aubameyang. The German club were interested in the striker last summer and they also like Racing Club’s Lautaro Martínez. It was put to Wenger that if he were able to sign Aubameyang, he may not keep Giroud at Arsenal. “You started with an ‘if’,” he replied. “If can be many theories. At the moment, I cannot tell you much more.”

雲加無完全否認基老去多既可能性

正常既，買埋aubu 佢真係冇咩機會

CHELSEA LOOK TO DZEKO

Chelsea's striker search continues...

Sky in Italy are reporting the Premier League champions want to sign Edin Dzeko from Roma.

They say Chelsea are prepared to pay €50m for striker Dzeko and left-back Emerson Palmieri.

Chelsea would let Roma have Michy Batshuayi on loan as part of the deal, but the Serie A side are asking for €15m more.

佢哋做乜鳩
又 llorente 又 carroll 又 dzeko

忠臣基佬咁就被賣

雞 臭雞雲加

咁佢同 laca 同 aubameyang 唔同 type
一次過放走晒 alexis giroud walcott 三個上季入波最多嘅球員咁 risky

雲加

普=狗

milk = 走數

'MKHI WOULD BE ARSENAL SENSATION'

Paul Merson thinks Henrikh Mkhitaryan would be a “sensation” at Arsenal, after “losing his way” at Manchester United.

Speaking on The Debate on Sky Sports, Merson said: “I am a big fan of Mkhitaryan.

“I watched him at Dortmund, where he was voted player of the season and scored plenty of goals. He has lost his way at Manchester United but if Arsenal get him, with the way they play and the way Arsene Wenger is going forward with attacking players, I think he will be a sensation.

“He is a great signing for Arsenal if they get him."

CHELSEA TARGET CROUCH?!

After looking like missing out on Andy Carroll, who are Chelsea going for next?

The Daily Telegraph say it could be 36-year-old Peter Crouch.

Apparently Chelsea have made inquiries about the Stoke striker as they "cast their net ever wider to find a back-up to Alvaro Morata".

Would that be the best January move ever?

炒股輸撚死你

比隻QQ 我

sick ball

Man Utd want to field Alexis against Burnley

Manchester United are hoping to give Alexis Sanchez his debut this weekend against Burnley, according to the Manchester Evening News.

For that to happen the Chilean's move from Arsenal would have to be completed as soon as midday local time on Friday, so that he could be registered in time for Saturday's outing.

下買dzeko 翻嚟做後備咁頂癮

We used to have an embarrassment of riches in terms of creative midfielders. Fabregas, Nasri, Arshavin, Hleb, Rosicky, Cazorla, Fabregas. Now we have one injury and we’re left with Iwobi as our main creator. What happened.

Guillem Balague‏Verified account
@GuillemBalague
Follow Follow @GuillemBalague
More Guillem Balague Retweeted Sky Sport News HD
He has not travelled with the squad... tomorrow more meetings between clubs. He is happy to go. Arsenal expect Dortmund to value him around the €60m figure

得d垃圾內房ja, 要唔要

俾曬我is ok

大麻b > all

死老野賣完99禾子仲要賣基佬

幾時賣大麻b

Please spare 41 seconds of your time to take a look at some of the “assists” Paul Pogba has been credited with this season. Bare in mind United fans are using his assist stats as their bases for him being “the best player in the league”. 😂😂 absolutely embarrassing! Watch 😳😳

一齊欣賞下獌吹奏既「歐洲最有效率助功」中場pogba既assists

雲加幾時躝

大計王雲加

ok, 一陣開市你掛$20買晒我d2007 is ok

$2.0 ok??

無基佬,擺睇

你已經擺睇幾耐

未, 諗住 offer 猁比費明奴果種 for the rest of his career 合約

掛2蚊你買唔到架，你掛$20接，我之後分返俾你喇

$2.0 內部轉讓is ok

立刻派唐狗自殺式襲擊油腸球場

原來今日星期五

依舊要去返工

又要吹奏

填左張form先啦

有傳賣走基佬

Fuck off wenger

終於放假
生活好苦

1789 內房衝呀

再跌我生活都好苦

好多手足炒股致富

U 賺貢多，正食屎狗

有小朋友開支大牙
層樓又唔似你咁供甩左

層樓仲差幾多要供

仲有5年

利記個Robertson超撚勁
8M真係底到爛

慘

ozil 續約未

係股度賺左d 就供多d 先啦

5年都算見岸啦

咁都慘

已供完

屌 仇富呀

TGIF

阿區手足大多是富翁

居屋only

市區居屋值錢過大西北私樓牙

人生贏家全面進場

但帶唔起爺爺

全部食屎狗

成班然家捧阿狗搵挫敗感

放走甘寶 主席 迪布治 啦

你地首期俾好多？點解咁快供得完？

簽咗mk yan同auba未？
山狗又走咗未？

奧燒續約未？

我考慮緊，refill咗mk yan同auba考慮下

屌哂u地班淫生然家條女 同個女

Emmanuel Petit on Mkhitaryan: “Since he signed for #mufc, he hasn’t been involved enough & I’m not sure he has a winning mentality. Sometimes he reminds me of Mesut Özil - you really have to push him to show his character & put him under pressure to display his best qualities.”

Petit on Mkhitaryan: “There’s no doubt he has great skill, but I’m not sure he’s the kind of footballer Arsenal need. They should be focused on other positions.” #afc

Petit: “I wonder about the quality of players Arsenal have been signing. They’re struggling to bring in top-qualify players & to keep the ones they have. It has been like this for a long time.”

Petit: “They must be more competitive on the market - times have changed since I left. There has been a lot of speculation about the likes of Pierre-Emerick Aubameyang & Malcom coming in, but Arsenal should be aiming higher.” #afc

市面唔係好多 higher than aubameyang 嘅球員..

有人肯上賊船已經要還神啦

仲有廿幾年

有都aim踢歐聯既球隊

咪就係，重要winter transfer window
你估你阿狗重有r連咩

yes
德甲神射手
今年都已經入咗 21 球
仲想點
講緊利雲杜夫斯基嘅入球率

只有雲加不知道

一齊加油

D名叔講就天下無敵

共勉之

咁你覺得阿狗 winter 應該追邊個級別嘅球員
suarez? lewandowski? 定係 kane aguero

messi

我都想有機會供多層廿幾年.....
但而家真係太貴同太麻煩

連MK呢啲棄將都要軟硬兼施
仲要死老豆咁入廠
就知咩環境啦

太老喇
mbappe neymar dybala grizemann 一字排開

睇番呢邊廂既拿卡

Danny Welbeck, Javier Hernandez, Islam Slimani and Kelechi Iheanacho are being targeted by Besiktas to replace Cenk Tosun, sources have told ESPN FC. es.pn/2mNPc9x

要不是有英人身份

buy all la diu

Asked about Sanchez's future, Swiss midfielder Xhaka said: "To be honest, I don't know really what's true and what isn't.

"We're humans as well and we read things like you do. Alexis is an important player for us, he's got class which he shows every week, and I will be happy if he stays.

"If he stays or goes? I don't know what's going to happen. At training, he's always an example for many people because he always wants to win no matter what we are doing - a big game or a small game. I think that's something that characterises him."

如果回返2-3成禾刀狗衝多間了

自己減薪黎啦

Xhaka may be welcoming another former Bundesliga player into the Arsenal midfield in the coming weeks if Mkhitaryan is to complete his transfer to the Emirates.

Former Borussia Monchengladbach star Xhaka played against the Armenian while he was at Dortmund, and though he praised his qualities, remained tight-lipped on the potential of linking up with him.

"I only know him really from the Bundesliga and I've played against him a couple of times in the Premier League as well" said Xhaka.

"He's an excellent player, with lots of qualities, but I can't really say much more to it because I am not really sure what's true and what's really happening."

班撚樣買個個都反架啦
全部買曬唔洗煩

呢啲廢中ban橋又唔比橋 多咀狗

全世界也想跟爺爺

我用爺爺去換ok?

回2-3成我都過唔到壓測,BYEBYE

第一日傳羊既時候，大把手足話不了

準備好 on9 面具未

淨係聯賽都 31 球

傻鳩先話唔要

永世都過唔到壓測

肯買人乜都要,反正唔使我俾錢

牙狗咩新鮮蘿蔔皮

其實牙羊點 爺爺又話想買 又唔撚報價

加擔保人囉
搵定目標等機會

卡拉斯高，馬列斯
買就買呢2件啦屌你雲膠

手足們眼角太高

買Xhaka之流不了

做緊份20K都無既工真係食得屎

米希啲人有保留我都明
不過以家奧巴美揚全盛
佢兩個啱啱好係上兩年嘅德甲 MVP

李城好似留佐佢，冬季唔放

勁過利雲 攞神射手

供甩層樓轉埋名先再諗啦

你都食屎我食咩

carrasco 而家咪又係比人棄用
求其掟啲之前吹到好大嘅名出嚟就掂咩
mahrez 李斯特城冠軍之後果季頹果陣大把人話好彩冇買 one season wonder

兩年壓過利雲既人

抽資助房屋啦
仲後生，大把機會

不過依家禾cash刀唔夠
繼續儲緊個本

無本牙,炒下股算

mahrez 好呀，幾岩阿狗用

我一個人都過到壓測
但係冇首期

同埋佢其實 187cm
係亨利果種高又高又腳長但係跑得好快嘅 type
搶點頭槌仲要好好

山狗躝未

你咁都供到樓養到兩個?

係
一個全盛一個有潛力
都唔知有咩好反
係反都反買唔到後防啦

leicester winter 唔放
Summer puel 話要 100M
我諗最後要買佢同羊差唔多價 60-70M

佢個個月汁幾M

Carrasco 係不和先小出，同埋呢2個都係可以放邊有突破自己搵到食。呢個位置先係最急需

而家唔止係錢既問題
仲係歐聯席位問題

佢正職係賭神

租緊樓係好難儲到首期

個市唔回冇時機入

我老婆都有返工既,搵唔多囉

有排

雲加最岩用呢D 自動波球員架啦
但人地唔黎/開天價真係冇計

勁到
養二件

今年聯賽正選得 6 場總共踢咗 703 分鐘
仲少過話雪到硬晒嘅米希
同埋都要買到先得架
下體會賣人唔平

果時我又係貢講
經過連日黎po數據同影片先少左手足反
果時又話咩拿卡重勁又Pavon>auba

ME長線可以慢慢等下
一年搵到1,2個時機就夠
依家人仔日日升，又收緊5厘息，都唔錯

我target 4百幾萬既樓既話, 1成首期連雜費, 簡單裝修都要60-70萬現金
但係而家要搞掂結婚先

最驚係佢繼續狂升
到時500萬都上唔到車

禾條女搵15K
將來結婚既話預佢唔做野湊仔算

佢都係啲鳩扭死去 type
態差果陣仲激氣過山狗
carrasco 同 mahrez 咁我寧願 mahrez
proven 好多

波叔如果放寬按揭條線既話一定升

我幫你湊你地養埋我算啦

aubameyang 德甲數據仲勁過 lacazette 法甲數據
同埋而家知 laca 根本唔係跑狗 type 而係 hold 波同配合 type
兩個可能夾呢

早幾日公海有個經濟po
話樓市只升不回

GUN

我而家諗緊如果真係生仔既話
叫佢一係搵份可以work from home既
一係直頭唔做野揍仔
揍到個仔讀書先出返黎做野
我應該夠頂兩三年既

依家MK + 奧巴馬都收貨架啦
入多個後防
跟住ozil續約就搞掂

後防我唔樂觀
其實而家呢個階段 winter 我 evans 真係收貨
不過去曼城

其實我成日唔明爆煲既原因係咩
個個都話驚佢爆, 但係又冇話咩情況, 因為D咩人而爆

四百幾萬有得一成首期架咩?
唔係四百萬樓下先得架咩

奶都要續

Evans我都收貨 記住宜家係winter唔係有錢就買到人

我就唔信只升不跌既，任何市都有週期既
關鍵係唔好等跌
一邊增值自己一邊等時機
搵家自己心水，到有機會咪即入囉

望多次沙士 就回啦

續燒+奶

禾做u隻狗ok?汪汪汪汪汪汪

奧巴馬羊打正前
laca打山狗個位
奧燒攻中
mk右翼
最已陣

開頭ME反佢，依家馬死落地行，都要收貨了

450以下可以走(那)俾一成

8成先岩
即係要1球野

排隊做迷普隻狗,汪汪

近年阿丙真係好乞人憎，本身都唔反佢

其實都係捧曼，冇曼既時段如果有好多場波踢緊，就睇下阿，以前熱血足球幾好睇，間中有柒波又正，今時今日睇阿係睇柒，冇哂熱血

英超真係憎既強隊就係鏝利，再次一層先係車，曼同阿近年都冇咁死敵啦，睇下曼市踢到開拖、阿熱輪流狂串，依家拜阿咪仲似死敵

何況我都唔算捧阿啦，日日夜夜屈我係曼阿兩隊捧哂，又有其他傻仔信

綠帽奇俠

屌你老母睇緊奧巴美揚 J 片都見到助敵奴派膠

我做貓ok

季初嫌佢垃圾 點知望住而家阿狗個後防

轉會搞撚點未啊
仆街

點廢都應該勁過holding既

點樣走隙?

點解呢度咁樂觀會簽到人 我就覺得一件都簽唔到加山狗oce暑假free走
然後買幾件幻幻就塞住你班友

英國佬又訓左了

Who said

拖下拖下去三十一又俾人禁住搶

我家姐上年生完
如果唔請工人，要做野+湊仔真係好難
一定要全職湊先得，同全職湊其實仲辛苦過返工

依家都19號啦 得一個2M馬撚 想點

拿卡左翼，mk右翼，即係同塞ozil係邊路一樣，9到震

我而家婆婆湊,老婆返工
返工又要泵奶放工又要湊仔
大家都辛苦呀.....

所以之前有手足話老婆唔想生,真係唔想生就唔好生喇
一陣必左出黎盞家嘈屋閉

最已陣

等收市競價時段牙

Mk打過右翼 打442囉 奧燒要打左翼

4231囉

End up all in the middle anyway

邊個

咪又係拿卡左中場

雲加442其實唔係打兩翼
似LAM RAM 多啲

牙主槍點勁過拿卡

Mk比人迫去打右翼未就係佢比人屌到甩褲個期
佢德甲mvp就係係個10號位刷出黎

Paul Merson on Arsenal vs. Crystal Palace: "I'm going for a Palace win. I know people will say: 'Oh you're going against Arsenal again' but I really can't make a case for them without Sanchez!"

Merson: "Lacazette doesn't look like he will score in a month of Sundays, Welbeck is not a winger, Xhaka is not going to score you a goal, and no matter how good Wilshere is playing he's not going to score you the goals."

Merson on #afc: "They let in goals for fun, and that's where Palace are dangerous. Arsenal will have to have a go at Palace and won't be able to deal with them on the break!"

俾人睇穿晒
聽人打住mhw 邊hea睇算

雲加D翼唔落底踢波,全部佔中
所以人地咪易守囉

比zaha爆到褲都甩

If I were Wenger

lacaz
Mk Ozil auba

簽左人未？

個時係因為亨利做晒d突破所以先冇呢個問題

因為真係每個人都好辛苦
2個人返工就要搵長老幫手湊
無人幫手湊就一定要老婆全職湊
一定唔可以搵工人主力湊,而家生仔要有取捨架

德甲同 aubameyang 夾果陣好多時候都係右邊之後 free roam 喎
其實都係 fluid front three 冇話邊個喺邊個位
反正而家 ozil 好多時候都墮後
433

laca aubameyang mk
----------ozil----------
---xhaka wilshere/ramsey--

其實咁樣已經幾似樣
mk 落底出波都幾勁架

果時皮皮龍格堡跑到落底架喎,你有無睇波呀

是但啦放埋人落去自由走啦
反正無form

希比扭到入小禁區添

坦克多d 上泥出波is ok

而家就係ozil 拿卡，就算mk auba都唔係突破型

433
拿卡羊燒
MK奶
沙加
坦克 細梅 K6 比比
check

最理想清況下

踢法唔同,唔關球員事
係雲加係咁叫球員中路突破on99

#Aubameyang not travelling with Dortmund to Hertha Berlin tomorrow after all (acc to @BILD_Sport) #afc #bvb

簽唔到我切

就係想講呢班全部都係佔中撚黎，撞晒位
你放佢係邊又冇突破能力，買來幹什麼

lacaz
Mk Ozil auba

拿卡有射術打後左好浪費
羊反而run得入涉搶點配合都得
Mk右腳左邊=Lamf
左邊比k31

比要時可以影鋒加前鋒

ss. Lacaz st. Auba
Mk Ozil

切硬

又唔好咁講,禾子比比夠跑得快啦
問題係以前一打反擊就長傳分邊跑狗
而家反擊打中路控球組織唔分邊
落邊路又控定一陣又傳返中間,人地都大巴左啦,白痴

Must not fap.jpg

The Mail say #Arsenal are growing increasingly confident of securing Aubameyang on a three-and-a-half year deal worth around £170k-per-week. Its still possible that Giroud will move to Dortmund as part of the deal.

嗯嗯，宜家等埋mk, malcom 攪掂就一字排開影相

諗咁多做咩 到時咪又係黑b 2和b 阿叔 大細契

留基佬啦屌你老母

爺爺會出牙叔代坦克

仲king緊ball

BBC 5 live Sport
@5liveSport
"#MUFC have committed to paying Sanchez £180m over four and a half years"

Wow.

點解依排坦克無得出

點解會J奧巴美揚, 佢啲finishing同禾仔不相伯仲

你覺得剩係講緊呢個winter?

Again?!
Conversion rate higher than Kane

傷+牙叔堀起

傷

又黎

放走基佬的話我立即屌爆雲加

唔放都屌

都唔明有乜好KING
我D內房又升了,但都仲未升返配股價前

歐聯又冇
錢又冇
歐洲仲要前鋒荒
真係世界級果啲前鋒比幾個大會攬晒
連 19000 都要用 lukaku
你覺得仲有咩選擇

Roberto Firmino has the best goal conversion rate of all strikers in the PL with 27.8%. Gabriel Jesus is his closest competitor with 25.8%. Other strikers include:

Sergio Aguero - 23.6%
Alexandre Lacazette - 21.6%
Harry Kane - 21.5%
Alvaro Morata - 21.3%
Romelu Lukaku - 20.8%

Conversion rates this season (league only):
Malcom - 17%
Pierre-Emerick Aubameyang - 23%

(@WhoScored)

lkk vs morata vs giroud

買方個都唔會前四架啦 俾呢個傻鳩去教

期實只要早一季入拿卡，ozil 山狗都可能晨早續左約

又黎
咁係唔係乜柒人都唔買呀
而家擺明佢就係起碼教埋呢個球季
係咪乜撚人都唔撚買搞散隊波先開心呀？

Aubameyang had a 30.1% Conversion Rate in Bundesliga last season. To put that into context, Lewandowski's conversion rate was 26.3% and he outscored Lewandowski.

美羊假假地都叫一線前鋒
阿狗憑咩嫌棄人

咁又唔會
山狗都係貪錢姐
同埋今年燒山拿都係得一場 vs 愛係 ok

又爽賺幾球

呢到啲清個撚個都係咁
一係就話買邊撚個都無用
一係就話買個對像廢
到唔買人又屌做乜撚唔買人
痴撚線 咁撚難服侍都有

幾千ja

笑燃死 ，好難服侍

個個內心深處都係迷雲狗黎

Mo cow 貨？

以為自己真係豪門

當年就係咁買左個唔岩自己個陣用既ozil, 用左幾年都唔識用佢咁

You guys ready

究竟係唔識用定係果期既前鋒把握力差
創造力幫阿狗唔少喎
再講 你認為阿狗可以買咩星有創造力又有埋得分能力 有既話會唔會黎阿狗

頭半季好似18個助攻
下半季得兩個, 然後俾人話跌WATT

明明係班前鋒自己入唔到波

內房gogogo

住烏

呢到啲清個個都痴撚線
有星肯黎又嫌人
奧巴美羊唔算星都起碼一線啦
入球數字呢幾季都領跑喎
都要比佢地話係禾仔
禾仔左腳同個頭點睇都唔夠人黎啦
走位搵波意識都唔差 黎要幫手走靚位自然其他球員好踢好多
成日嫌三嫌四
真係得阿狗先會咁

一定係glo射波？ 其他人唔識射唔識走位？

創造力有埋得分能力會黎阿狗
=Rvp

躺在你學校的操場看星空

一直在creating chances

最後去左做狗

禾仔好似係右腳

享利同rvp 將大家個要求拉到好高

咁多年都傷多過踢，又係合約最後一兩年先黎爆，然後留唔到人

我意思係話
我子逆足埋門能力都未必及人啦
個個成日話人似我子
又唔諗下人地個走位個頭甚至逆足踢都完勝我子
仲係到嫌三嫌四

個時中場有卡叔同rjj控制節奏同比波，前鋒得gio，攻中位期實夠晒人，買就買gio個位先

只係見有機會買一線就買左先

With mkhitaryan possibly coming in i can't wait to see our line up it'll be Ozil at 10, mkhitaryan at 10, wilshere behind the 10, Ramsey running late into 10, iwobi chilling at 10 and xhaka a 10 behind the 10.

It's just a number 10 world and we are all living in it.

要左先算

仲有買完個no.9 又買 no.9

根本就係以前老野搵啲球員養大左班清個胃
打中場要掃得搶得頂得派牌可以後上射波
打前鋒要識造波識走位識入埋波
打後衛要夠熱血剷波搶波頂波長傳乜都齊
打龍要高波接哂十二碼救哂遠射撲哂單刀封哂
不過睇下而家隊阿狗咩料先要求咁多啦

好多都係兩邊出波助攻比佢,阿仙奴無兩邊出波
都係用番佬同黑碧好

其實當年買臭燒個陣最需要都唔係攻中 有得屌梗係屌左先

有兩邊出波用glo都得啦

Alan Smith on Özil: “My sources tell me he is quite close to signing a new contract. We've not heard much on that and it sounds like negotiations have gone on behind the scenes and he will sign.”

其實多哥佬當年都好勁
俾人話敗家但係都聯賽30球
未計頭搥優勢, 跑得快, 過到人, 做到支點玩到配合

以前靠雲爺爺個朵, 平平地簽到班有質素既球員
就俾大球會/暴發戶當超市咁
而家有錢就雲爺爺個朵臭晒, 冇埋歐聯, 俾人當水魚禁

早幾年德甲法甲買人, 如果唔係豪門掉大錢爭
根本勁容易就簽到 (Nasri, Hleb, Rosicky), 邊洗好似而家咁冇人搶人地都要諗下黎唔黎

嗰期咪買唔到蘇9囉

簽左我即刻夾錢起銅像

我跟100

買個防中啦好嘛

Nzonzi冇曬消息

留隊

奧燒逐約即印ozil 我幾件波衫入面 唯一一件波衫有印字都剩係印左jj

"He's a top player and to lose Sanchez is bad enough but if you lost Ozil as well, that bit of creativity, it would almost be a mortal blow, a real kick in the teeth for Arsenal."

其實卡叔打攻中/翼嗰陣好多時都係老鼠拉龜
因為卡叔真係跑得唔快
路斯基就成日傷

所以奧燒黎到, 卡叔退後一格, 成個陣sharp晒
亦都好明顯奧燒喺度, 係高一班波
卡叔係踢中場中先真係一線頭

屌你真阿

Agger

diu give ozil top wages la

Mesut Ozil is "close to signing a new contract" to stay at Arsenal, according to Sky Sports pundit and former Gunners striker Alan Smith.

卡叔一直用生命踢波

如果奧燒續約 即刻印佢
本身仲諗住印太子

印2&b la , 新亨利

We were distracted by Mahrez and Vardy in 15/16 but Aubameyang was there for the taking after that season. Raiola stopped us from getting Mkhi back then too.

Even if we sign Mkhitaryan, Aubameyang and ozil stays I still can't get excited about it untill Wenger leaves. Under a new manager I would be buzzing #WengerOut

Ching sick ball

笑甚麼畜生

今季即炒啦 下季仲係度個陣幾勁都冇撚用啦

Mkhitaryan bagged 32 assists in one season just 2 years ago. Combine him with Ozil, and we have 2 of the best creators in world football. Add Lacazette and Aubameyang in the equation and that attack is potent. All that's left to do is get rid of the manager and we're set

安76

呢個陣的確係好好J, 但係係用左2年時間先屎忽撞棍磨合到踢出黎既成果

唔係成功有計劃既收購

而家又係咁玩屎忽撞棍黎磨合，真係好有保留

學痢番生之路，搞店前場提早夾半季
Summer執後防

Cap定bin你地c 到時成材bin 9 u all

好丁都其實攻擊力冇想像中咁強
阿狗所謂既華麗足球 聯賽都未試過入多過一百球

番生之路係請高普

想像唔到奧燒夏卡踢迫搶

牙羊唔知會唔會一月黎呢

華咩麗 根本就係人堆入面死傳爛傳 10球得 1 2球傳到 仲要射唔入

最後結果：應該一個都買唔到

著褲除褲loop左好多次啦屌個老母雲加

睇點define華麗
我覺得法比水銀瀉地年代好華麗
睇到高潮

摩鍠玩counter-attack入過百
但系我覺得無咁好睇

希望一個都買唔到

睇下班迷雲有咩聲出

迷雲滅左門好耐啦

2018仲有人迷雲？

Twitter好多痢想燒summer free join liverpool

爺爺

係都祖記獌年 去你度又咪爭唔到冠

摩蝗嗰陣D反擊係真係同0304阿狗差唔多
全部一腳波幾下就埋門

執執個龍已經好掂啦

7秒自己禁區去到人地禁區
好多有燒份

傻咗咩
你係燒到唔會去啦
一係留低咗英雄
一係去大球會捧盃
仲同痢慢慢無冠咩

爺爺講左山狗如果星期六有上陣
就係唔走

Mesut Ozil and Jack Wilshere are reportedly close to signing new deals at the club. BE STILL MY BEATING HEART.

燒

冇啦..mk仲有去練波

快啦

J得mk味？

牙羊都有上陣

得一個source

j la

真心英雄

Stoke City striker Peter Crouch has emerged as a surprise target for Chelsea

The Blues are also keeping an eye on Crystal Palace striker Christian Benteke

benteke=.=

山狗仲有24個鐘
之前48個鐘等左一個星期

呢d 超級快反先可以將Ozil最勁既first touch 同killer pass 發揮到極緻，而唔係而家係度慢慢猜

燒一續即刻印佢

我都印

卡叔幾時可以出番黎

隻生滋狗賴死唔走

Henrikh Mkhitaryan has trained with his Manchester United team-mates for perhaps the last time as he nears a move to Arsenal.

美羊黎即印
不走數

J左幾日了

幾日後的mk

等睇佢做新禾子

P(續到奧燒 ∩ 買到奧巴美揚∩買到Mk ) = ?

其實佢點解佢咁大仇口

1

0

我想問其實邊段mk仔話我廠very low level 想睇番 係咪媒體吹出黎咋

燒續約要印波衫了

同爺爺一齊宣布續約

瞓咗一教..
係咪已經簽到big name?

吹

From Chile: Slight hiccup on Alexis Sanchez to Man United. Henrikh Mkhitaryan ‘is not very enthralled' at joining 'very low level' Arsenal, which could allow Man City back in. #mufc #mcfc #afc

爺爺續約算唔算big name

big rubbish

big shit

爺爺續約

@afcstuff 6h6 hours ago

Pierre-Emerick Aubameyang will join Arsenal after a €60m fee was agreed with Borussia Dortmund, with him earning €10m across three years, taking a pay-cut to join the club. [@garyalsmith] #afc

減人工都要黎我廠 雲加又贏

除左等爺爺死，真係搵唔到方法。。

auba : 嘩正呀，助攻皇ozil

現實 : ewobi

應該又係想當阿狗係踏腳石

好撚串～但我地的確係辣殺

sad but true

28歲仲可以踏去邊

最新有source話175k/week

Cls

Real Madrid is his dream

岩呀 這是事實

我都覺得係

主席：咁樣衰 不了

我唔覺得垃圾猁好過我地好多 奧燒唔會去既

nigga cant go rm la , go bar la

簽3年
第二年已經可以準備跳船
30前可以再去另一間大會

羊得三年約？
可能踢半季就走

個樣唔污joe皇邊會要

去中超果時叫價高d

都係會被列入險簽名單

如果目標係中超唔洗等啦
全球最高薪應該無難度

多仔唔係澄清左咩？
點解又吹返風簽牙羊既？

諗起嗰篇利物浦未知自己問題出係邊既文

應該唔會掛

之前有手足話中超買人要比多100％稅，依家有破解方法啦，用尼馬果招叫佢自己解約再簽新球會，就唔洗比呢舊錢

已經有中超球會用緊呢招簽人

而家吹番話佢 NOT in the squad for the game in Berlin tomorrow.

去都去兩曼啦，join中上遊玩咗五年喇

Manchester United have made a surprise move to land former Chelsea and Arsenal midfielder Lassana Diarra, who is currently without a club. (Source: La Parisien)

BREAKING NEWS

Pierre-Emerick Aubameyang has not travelled with the Borussia Dortmund squad for tomorrow's game against Hertha Berlin.

Amid reports linking the striker with a move to Arsenal, Dortmund sporting director Michael Zorc has said: "Auba trains in Dortmund. We have the impression that he is busy with other things in his head and is not fully focused. It's a difficult situation."

要有release clause先做到喎
無既話應該要打官司?

爺爺做野唔洗你教

Manchester United are leading a four-way Premier League chase for £35m Nice midfielder Jean-Michaël Seri. Man City, Arsenal and Chelsea are also interested. (Source: Daily Mirror)

係咪聽晚對哈化柏林?

哈化柏林 對 多蒙特 20/01 03:30

點知其實係佢太多幻想 爺爺可能完全無諗過買佢

中超果招同尼馬果次係大同小異，中超同球會傾掂數等球會同球員解約，球員變自由身就可以自由轉會去中超球會

d錢會比球會，但唔係當轉會費咁比

究識

尼馬果單係疤狗估唔到咁高解約金都有人比
自己柒撚左

最尾係auba 無mk?

san7 exchange with mk

Iwobi Ozil Mk
Wilshere Ramsey

佔中陣

Og ging lun dou

mola 組合

奧燒真係續約?
陪住呢隊垃圾阿狗

唔係臨時縮沙咩？

一講起呢次轉會就諗起司馬仲達個9up報

朱古力都係得M&M，N永遠排係M後面，笑撚死

辣殺 唔敢挑戰自己

山妹仲未走到，聽日出唔出牙

如果係咁
拎山狗加錢換馬屎 或者 拉舒福特啦
要咁多隻十號做乜

唔出 ar train with u23

做波比2&b

真係當摩狗白痴咩
你加多幾十m都唔賣俾你啦

馬斯牙話人地唔肯，你當人儍咩

Laca Auba
MK Ozil
Wils Xhaka
xxxx xxxx xxxx xxxx
cech
乜q陣黎

咁掂啦
我地有“A”
Alex Iwobi

好似有段時間馬體會都係打4個中場
但左右都唔係正統翼黎

laca = sub

清有冇睇過？

[05:56] 尼馬：「美斯告訴我N永遠排在M之後，令我死心離開。」

臭燒起銅像了

收到風East Stand看台改名了
同Wenger Stand一齊揭幕

其實羊打右翼起家 踢唔踢得慣係問題
但係簽撚左人先再講
人都無幻想個陣都無撚用啊

Fast la diu

MK都係踢右翼先勁

雲加像

KEY 雲加個頭上去啦

咁點解Arsenal 排係咁多隊之後

屌又要草錢去朝聖了

雲匪力口 雲匪佩斯

雲加一走收返酋長球場牙

YEN 唔該 升啦

又jm9

因為由B開始數

又fatfat

雲膠今年又可以無限改做球員

Mk踢防中

預測雲爺爺下半季不敗

全勝啦
爺爺=奇蹟

不敗也不勝

預測雲爺爺下半季釘蓋

佢都自己柒

文傑唔睇好mk同羊
係咪即係good deal

Good deal

預計星期六山會正選上陣

死煙剷廢老

文傑話無咩可能簽到羊
留名等睇結果

雲加=真性情
其他人=犯規

Alexis Sanchez trained with the Arsenal youth team today. [@MaksCardenas] #afc

mk其實好啱阿，
佢都係果啲見日過日得過且過，
冇咩鬥心嘅球員

已經係yesterday

唔係俾老野snub咩？

Seems @SkySport confirming Aubameyang has agreed personal terms with Arsenal.

- 3 and a half year contract
- Salary of €10m PER YEAR
- Calculates to €192,000 p/w so roughly £170k p/w. #AFC #BVB

Bargain fee and salary. Raúl!

得三年之後唔續約會去邊到掘金

Olivier Giroud's agent cryptic on reports linking France striker with move to Borussia Dortmund as part of Aubameyang deal: "Today it is just rumours but tomorrow it could become a reality. Maybe."

唔好走啊

如果揾我基加錢換羊is侮辱，
揾黑b 毒b就有計傾

買左基佬我真係咀咒死雲加

應該係3年半
3年 1月完約咁ON9

3 and a half

Hodgson on Wenger: "He's been criticised many times but he could lose the next 50 games & it certainly wouldnt change one bit my respect for him as a manager, my respect for him as a person & my respect for the job he's done at Arsenal, which is something quite outstanding" #CPFC

Hodgson is a typical English gentlemen

岩哂阿狗

我明呀
我意思係
三年之後佢完約去邊到掘金
到時31左右
大會未必吼佢 唔續約真係得中超美職揀

美羊呢d搞事狗都好岩阿

Liverpool reluctant to let Danny Ings leave with Daniel Sturridge on verge of Anfield exit | @_ChrisBascombe

搞事狗係雲加面前冇用的

應該係3年半

佢呢啲靠速度同走位揾食嘅球員，
30後一定跌，到時雲加會唔係度再算啦

最後立即躝

屌牙
我知3年半牙
我意思係
三年後既夏天牙
美羊點睇都唔會續啦
貢佢仲可以去邊掘金牙

又free走

一係返大陸，一係打出好成續令你要一年之前就高薪續30歳既佢

但睇黎阿狗會做下家同意

其實速度係足球唔係想像中咁重要
佢搶點timing精準就得

到時free走又無咩所謂

基佬,山9 走左之後,邊個係top scorers
RAMSEY?

其實應該係佢要保障自己, 1,2年後唔對路既話, 佢份約就只會剩返年半
要走都易D, 如果簽5.5年既話, 剩返3,4年約好難走

救火是旦啦

其實搶點timing係足球唔係想像中咁重要
佢隊友製造到機會就得

其實只要順從雲爺爺就幾廢都有波踢

29歲,球會都唔肯簽5年啦
其實佢應該早d走
而家太遲

其實獌想簽佢好耐，
但多仔冇左佢一定死，
宜家直情死埋，
所以放都冇所謂

爺爺用愛感化佢地
你睇佢啲子孫做埋總統添

6000萬買得個3.5年約，都好貴下
冇左resale value

佢下家點睇都係中超美職

曼年打包羊同山狗咪得

屌我基都賣

賣球衣

但如果羊黎, 佢真係冇得出啦

羊或者拿卡打翼啦

點會無得出,唔會傷架

一直唔明點解唔可以laca +基佬
效果應該幾好

羊槍點幾勁好似

雲式343, winning eleven

你都唔想佢要趁人地傷先有得出啦
人地傷完又返去坐

救佐火先算啦
仲諗三年半後

雲加三年之後仲係度先算啦

阿狗不嬲都唔係靠賣人賺錢
賺最多就係賣走d仆街仔

基佬咪打過一兩年正選囉,效果點大家有眼睇....

山狗仲未躝

BBC confirm

佢而家都冇得踢啦
買多個前鋒佢淨係有機會踢歐霸

係嫁
不過而家邊個求邊個先得架
拜仁皇馬直頭可以同人講now or never添

?

真馬bbc

BBC confirm Arsene Wenger will extend his contract until he die.

岩岩睇ig 有breaking話羊confirm 會黎
According to bbc

呢條友問題就一定有，
正常人點會獌唔去蝗唔去，
走去跟雲爺爺，
不過話之佢係傻定係癲，
有對腳識踢波頂下人數都好

唯有希望佢同laca轉雙箭頭既陣係work

不嬲輸一場續一年

...discuss only

永續

其實我諗領隊圈內，
雲爺爺被公認為最幸福領隊好耐

雲加一跌watt就俾你地抹殺佢既技術同成就

摩佬成日JER住雲加
就係因為佢內心好羨慕佢唔會比人炒

有係圖

Reported that Arsene claim he is always the Mr.right of Arsenal, no matter how many games they lose, Arsenal is Arsene and Arsene is Arsenal. No replacement of Arsenal coach is required.

Diu

gossip

鐵飯碗

Arsenal
ˈɑːs(ə)n(ə)l/

noun

A football club managed by Arsène Wenger.
Origin : Arsène (French) + Éternel (French) -> Arsènel(French) -> Arsenal (English)

See also: genius, god, ho ball, emirate stadium, sick ball

爺爺為我廠而生

一定係咁

佢想教阿狗

最谷氣係無論教得好唔好都會比人抄，
但雲加係教得一定唔撚好都唔會比人抄

屌你射得未呀

幾日啦

睇Aubameyang J片
大多數係反擊，快放
有種種波踢就唔洗賣托柒啦

唔知Auba黎到會有咩改變...強化版托柒？

湊夠人開波

幫手中場開波

ching 識波
學番法包基佬加電話個system
依家成日斬去禁區冇人夠高頂
就算唔係要頂入 有座搭搶點頭搥二傳都叫有多一招

咪係 出laca係咁出高波 頂條撚咩

識條撚咩 中場唔全能唔硬點踢442

其實本身就算踢3後衛, 都應該踢3412而唔係352
我地踢法唔夠機動就要有柱躉喺前面

所以應該買中場 買前鋒做乜撚

強化版托柒已經好
依家隊波連反擊都唔撚識

同當年arshavin打中間,lord賓打右翼,搵Lord賓斬比arshvin頂冇分別

有手足之前PO大麻B + 黑B +山狗? 反擊片.....
D走位廢撚到

用big name塞住fans把口
同埋可能打返4231

點解唔買返lord

出基佬就要玩彈彈波

大麻射波無力果球?

山狗我估今日走
星期六前唔走=留

好似係.......求9其射完就算......
其實其他隊友走位廢無計啦...

轉會季幾時完?

唔洗你估啦
雲加禁日賣講左

即場睇笑到我仆街 好似打完飛機無力射波咁

食完大麻個人飄飄地

屌 j得未

L'Equipe saying Malcom is more sure than ever that he wants to leave Bordeaux in this window #AFC

慢慢

睇完解釋D垃圾走位後即刻唔怪佢

谷左成個星期已經。。

星期六前唔走=留多兩日

罷踢啦
要求轉會啦

爺爺唔係講明唔會買住咩

知臭燒約想留返係到

交transfer request啦

自己貼錢啦

Arsenal target Malcom says sorry to Bordeaux fans over social media post - but deletes it soon after
差唔多

奧燒幾時續約呀 比啲好消息聽下都好呀

快 100m磅拉包哂三個

打

見到Mkhitaryan 同羊到齊先

唔好信住呀!!!!!!!!

爺爺講野你都信

我剩係會信爺爺話自己唔會走呢句

屌mk 奧巴馬羊 malcom 奧燒續約
你求其俾個我j住先啦

無前面三個
奧燒唔撚續啊

j住雲加續約先啦

不了
Mk雪到硬
羊 敗家
Malcom 幻幻無用

我覺得唔賣基佬既話已經算係好消息

爺爺就係話not this winter, 等條友心急自己想黎
爺爺又玩心理戰, 又然

岩哂牙狗

48分
Arsene Wenger ready to use Olivier Giroud to lure Pierre-Emerick Aubameyang to Arsenal

人地話想走, 但冇講明黎阿狗啊
大家收返埋先啦

真係好驚佢走火入魔 連基佬都賣

買人真係慢撚到

無賣 換姐

中游球隊無人想黎

Adebayor:

"I had a meeting with Arsene Wenger in his office when he told me I had to leave because he doesn't see my future any more in Arsenal. I have to move on in my life...."

"I was like 'I'm going to stay.' He was like 'no there is not even a fight organised. We are not going to organise any fight for you. You move out or you stay here and don't play any games.'

So I didn't have any other choice than joining Man City which I was very happy to join,"

點解爺爺對艾迪巴約咁絕

“And the next day when I joined Manchester City I saw him doing a press conference in London saying that I wanted to leave because the money was big and everything and since that day that is where the hate for Arsenal came from,"

爺爺佯敗就係為左捕曼城依隻老狐狸

唔好放基佬啦屌

不如你問下點解銰鈾鈀釣咁撚樣對爺爺
唔加法明尼人工都加比佢
一聽到鏝想買佢 屌佢老母龍門球都越到位 愈踢愈HEA

係越5個身位

龍門球無越位嫁喎,咁佢都越到抵賣啦

雲加已經瘋了

棄game咁玩

艾迪巴約好似破過紀錄
一場唔知越左4,5次

very low level

very shit

當年唔係佢一早已經想走, 雲加繼續留佢
但越踢越差先賣走佢咩?
時隔咁多年我都唔記得咗
只係記得當年賣佢走, 個個都話讚好

爺爺依家儲錢買隻勁角返黎

點解羊可以私下見雲加既？

佢HEA係因為佢想加人工
當時話Paid like Henry, Play like Henry.迫爺爺加人工
俾人屌到上天花板

英國準備天光了
希望有done deal

唔係好信呢條友

果時讚好係因為冇諗過賣完人唔買人，
宜家係個個驚賣哂啲人之後唔買人

呢位ching係唔係J得多傷眼啊

yes

有啲印象佢攞自己嚟同亨利比

因為唔是奧巴美揚，係艾迪巴約黎

唔買人都無所謂，預左今年成績差
買人咪當早d磨合下年拎英超

係喎

宜家唔買人都唔代表summer買人，
可以淨係走人唔買人的

咁仲好，唔買人趕爺爺走

唔買人都唔代表爺爺要走咯，
一日有暴龍哥果啲比錢買難受，
一日有人入場，雲爺爺都穩如泰山

vll

日本U23 搞笑

唔係請咗個疤塞體育總監咩, 雲加仲有冇得咁話事

咁轉撐獌先，等爺爺死轉撐阿狗

保特都威過一個月

你可以選擇好似我咁唔睇波，
淨係睇即討，仲有娛樂性

山9宮宣左未？

爺爺玩左隻game廿年卡緊係第三周目

爹哋就來比英超抄三獲環遊埋歐洲，
我雲仲係度磨爛席

家陣係咪續到約當簽到big name!?

點解今個窗要簽果班全部係259

除左259 d球會都唔想要外

我地仲有機簽到咩人

而家一隻259都未簽到牙

隊內果隻又未躝到

季中要走既全部都係鬼

哥狗=課金狗 今年可能死一次就爆機

雲加退休未

你做爸爸先

係度踢一兩年，
好人好者都變259啦，
跟本冇分別

星期五喇 仲未有done deal

禾仔呢

無嫁啦 唔係聽到賣人deal已經好好

99LIN

Allardyce and Walcott face the media

天氣暖返d就冇晒黑絲

Walcott: “It was quite emotional for me (to leave @Arsenal). When I found I was coming here I had to go there at night and collect my stuff in big bags.

希望Allardyce對佢好

The Independent say Mkhitaryan has agreed personal terms with #Arsenal & both his & Alexis' transfers are set to be announced imminently.

想像到嗰種寂寞同無奈
要即刻離開渡過十幾年既地方

如果最後malcom同auba走唔到都幾慘
俾阿仙奴搞一搞
同自己球會反曬面又無得走

慌冇其他球會要咩

Chris Wheatley: #AFC are very confident of signing Auba & Mkhi after both agreed personal terms with the club.

Goal understand that #AFC will switch their attention to defensive reinforcement once Aubameyang move is sealed.

Evans

Imminent咗三日了

今日都冇進展就好可能告吹了

Charles Watts @charles_watts

Two and a half hours to get the Sanchez/Mhkitaryan swap completed in time for them to be able to play this weekend. Expecting it to through today, but the clock is ticking. Midday the deadline.

得返2個半鐘就deadline
搞唔掂就等下個禮拜/大家都冇得踢今輪英超

應該唔會咁趕
適應到咩

獌話想今輪出

Arsènic™ @MrArsenicTM

Times reports that Mkhi & Auba deals are regarded by Mesut and Jack as steps in the right direction for #AFC to go to the next level. Contract talks ongoing.

Olivier Giroud could be next Arsenal departure as Borussia Dortmund want him as part of any Aubameyang deal

BREAKING: Walcott says he can't thank Arsene Wenger enough and still has plenty of respect for him. #SSN

理想情況係
山狗去獌著7號
C朗夏天返獌，但要求著7號
山狗唔肯放個number，球會強行將佢轉17號
山狗不服，要求離隊

佢拎住500k留起獌完成整份約
先係最理想狀況

mu 唔要c ron la 咁辣殺

最後黎阿仙奴

學雲加話齋
山加去獌冇果陣雲佩斯去獌咁傷心
可能因為雲狗真係由細睇到大

躝未

咁多個人走, 最令我失望係雲狗
又話no. 1 fans
之後仲要剷草, 屌佢老母

雲9真係carry喎，山狗就算啦

其實都預左山狗係過客黎
但雲佩斯真係以為佢會留到退休

雲狗 真係25仔黎

風扇係當時接近世界第一前鋒，
同位比山狗勁我諗至少都三個以上

英國佬訓醒開工未

又想喊
都唔知啲隊友有無正正式式同佢道別

唉

如果隊波依家唔係廢成咁 都可以留下佢

屍土都比雲匪知廉恥

奧巴美羊已經係我地嘅人

屌佢老母!!!!唔準放佢呀

睇黎雲加比金錢足球隊屌打到仆街依加想買番多dworld class player 教訓下佢地

Arsenal earned £422.8 million and spent £199.4 million on wages in the year up to May 2017.

For the same period, United’s revenue was £581 million and they spent £263 million on wages.

Much of the difference in revenue is down to United’s commercial income being nearly two and a half times Arsenal’s.

City’s wage bill rose from £197.6 million to £264.1 million after Pep Guardiola’s arrival as head coach.

知廉恥就唔會做有面做行政經理啦

山狗起碼無話自己no 1 fans wo

基佬唔好走

Fully expecting Sanchez and Mkhitaryan deals to be confirmed today (maybe not for 12 noon). Follow the live @MirrorFootball blog here:

If not, read it tomorrow

險換48小時

屌, 佢個48小時變到480小時都有啦

賤格好多

快快手手啦屌

奧巴馬
Mk
Malcom

快手啦

返咩呀ching

金融狗

Fatfat

所以咪更加唔會對山狗有期望
玻璃腳都狂俾機會佢打到第一中鋒咁濟
仲要講埋no.1 fans點會預佢走

請我失業撚食g bo

咁撚多

Charles Watts @charles_watts

Mkhitaryan still up in Manchester, just arrived at Carrington for training.

上年跑贏個市好多

📝 DEAL DONE: Schalke have confirmed that Leon Goretzka has signed for Bayern Munich and will join the club this summer on a free transfer. (Source: @s04_en)

呢件係咪利撚想簽個件？

假設性問題
山狗，Mk，奧巴
下半季邊個g+a會最多？

朱門普狗臭
路有凍死骨

黑b

耳和鼻

係, 前排班痢撚先係度J

本身冇咩期待
講到奧巴咁近，如果最後唔黎真係會失希望

普狗飯局報名區

報名佢都唔請架啦，哂氣啦

MK準備入險簽隊b隊？

係險換隊第1人

我廠r 霸奪冠就請

BREAKING: Henrikh Mkhitaryan arrives at @ManUtd training ground. #SSN

無了

山狗留隊

📝 DEAL DONE: Sergi Roberto has signed a new contract at Barcelona until 2022. His new release clause has been set at €500m. (Source: @FCBarcelona)

500m release clause

同直接講唔請有咩分別？

山妹好波

怕psg又黎多次

big gay都440m

吊牙
上次我廠拎捉腫禾刀有請啦

走啦屌你老母

機戰啦屌你老母

如果攞歐霸我揀餐廳得唔得

睇得出疤狗好淆

抵啦

唔好話疤狗
華倫西亞 99 同 Gabriel 都好高 release clause

ok, 你揀，普狗埋單

送左ps2版矛人要

一早應該咁玩 鍠就醒

食5 起禾清d 高級餐廳

山狗真阿, 根本唔想走

食完即刻去廁所嘔返出黎，再嗌過，食到你破產

番去汁locker ah

山妹想點

玩鳩老野

同你食成班女圍住都食唔到啦

夾埋哥狗夏季free走
現家玩鳩老野同摩佬

唔關佢事啦
一早同獌傾掂
等左米希達恩幾日

哪有女

唔係死mk唔肯走咩

PSEUDONEWS
Henrikh Mkhitaryan warned off #Arsenal by vision of future self 🔮

✍ @Back_of_the_Net
➡️

攬住女食

U 咁靚仔大把女搶住含你咁點食

米6矮毒窮柒毒

唔止女 男都含

要八人大轎抬先肯走牙

啲獌狗已經想拎掃把趕mk走

你靚仔大曬牙，咁樣話禾，雖然係事實
洗唔洗貢串牙

唔通山狗留隊
暑期先走？

Bryan Swanson @skysports_bryan

Agreement still yet to be reached involving all parties in Alexis Sanchez/Henrikh Mkhitaryan deal - including some representatives. Arsenal discussing Pierre-Emerick Aubameyang. More on Transfer Centre at 11am. #AFC #MUFC #SSN

又未到轉會窗deadline
今日走唔到咪等下個禮拜

獌

佢而家獅子開大口
曼城都唔會比佢要嘅人工佢
所以 free 都係去 19000

山stay

John Cross
‏
已認證帳戶

@johncrossmirror
1小時1 小時前
更多
Feel a bit sorry for Wenger on Zorc comments. He actually refused to discuss Aubameyang and talked generally about signing players with difficult reputations. Then whipped up into a “specialist in failure” style row. He said this about you. Er, no...

招牛堡啦

十幾萬一個月仲要bonus
dim gun

U 刀係十幾萬一個月

大牛市日日心掛掛

買牛賺果幾一蚊

Theo Walcott insisted he was pleased with his 19 goals in 29 starts for Arsenal last season, and wants to bring the tally to Everton.

That will show whether the £20m fee was worth it for manager Sam Allardyce....

"For us, if he repeats what he did even this year, and last season, he’s been exceptionally good from a wide position," said Allardyce.

Is he worth it? "Time will tell!"

山狗自己叩門啦

幾萬蚊

高安基啲股份有無release clause
呢度啲然家一人出啲都夠買起阿

#FCBayern have signed Germany international Leon #Goretzka.

More to follow.

2.6夠入cu engine啦

不意外 拒絕拜仁出國先奇

Schalke model
Free transfer kolasinac meyer goretzka

好亡..shape

職位編號: 39737
部門: 衞生署
職位名稱: 殮房服務員
薪酬: 總薪級表第8點(每月19,395元)至總薪級表第10點(每月21,880元)

保蛇去做吧

老老豆豆 球王片唔好丁

No developments expected today on Sanchez/Mkhitaryan. Still work to do as currently Mkhitaryan deal hasn't moved on & could yet go either way. Arsenal hopeful on that + Aubameyang. Talks continue. Malcom off - meetings held but eventually deemed too inexperienced #AFC #MUFC #BVB

暴擊英雄好好玩

Transfer News Live
‏

@DeadlineDayLive
45s45 seconds ago
More
Arsenal have ended their interest in Bordeaux's Malcom after deeming him too inexperienced. The club are still hopeful on deals for Mkhitaryan and Aubameyang. (Source: @bbcsport_david)

太幻幻 阿狗竟然有呢一日

依個分都幾難搵到份返得開心嘅

David hopeful有撚用 都簽唔到

笑撚死，同疤狗嫌人成日插水有咩分別

做社畜

Chelsea are keen to sign Bosnia striker Edin Džeko, and Italian left-back Emerson Palmieri from Roma. The pair could cost a combined £77m. (Source: Daily Star)

迪斯高

做弱智文員

77m

呢條友啲料好準

又升左 明明之前offer 55m + batsuayi loan

新人事新作風，只睇現在唔睇未來

當初應該讀social work做社畜算

我知呀 同official冇分別
Raiola play hard ball

In星報We trust

陣間人地大爆發就大大巴咁摑落黎

等咗二十日 得個吉

幼教

2&b咪又係inexperienced 咪又係正選

可以瘋狂食女

唔係有隻鑽石眼咩...
究竟邊個覺得inexperienced

2&b幾時走

⏫⏬ TALKS ONGOING ⏫⏬

Alexis Sanchez/Henrikh Mkhitaryan swap latest.

Follow here:

拍到MK返工

Hawks有報落左bid

Malcom 都唔係雲加睇中
反而米希就一直都 like the player

佢咁講姐係會簽到啦

全部阿嬸....

@beINSPORTS
We're still waiting to hear official confirmation...
But @johncrossmirror is fully expecting @HenrikhMkh to join @Arsenal and @Alexis_Sanchez to join @ManUtd. #KeysandGray

The club are still hopeful
I am still hopeful arsenal can 後上奪冠

係咪得地產同投資最多後生女做

幾歲細路食唔落。。。

both g

雲加近年眼光已經比以前差

in pornstein we trust
佢咁講姐係大機會

AMN
一開始踢得好差
而家

@DeadlineDayLive

Arsenal and Pierre-Emerick Aubameyang have agreed personal terms. He will join on a deal until 2021 and earn €10m-a-season. Dortmund want €60m, which is holding up the move. (Source: @DiMarzio)

hopeful means arsenal is optimistic lor

簽唔到john cross死全家

Liverpool had been in contact with Goretzka's representatives about the prospect of luring him to Anfield. However, the Reds were given little encouragement, with the feeling being that his heart was always set on Bayern. (Neil Jones - Echo)
橙 同我地差唔多

60M quick pay la
if aubameyang joins mkhitaryan will want to join too

樂觀地笑笑

毒撚約女神出街

Johncross成日吹水

johncross= 老鼠

Arsenal should learn from these

He 迷雲

季中簽個世界級射手先六千萬，咁抵都重要諗，執柒咗佢啦阿仙奴

€10m-a-season?! big pay cut?

米希搞咁多野都 could go either way
Really is very low level

應該係after tax?

Lumie Axelrod 💰‏ @Lumos7 · 3h3 hours ago

 More

This time last week if I had to spell Mkhitaryan or Aubameyang I'd have to check Google first but #ItsDifferentNow

very close to MK son and AuBa

最尾應該又係險簽...

摩狗撚緊老嘢咋
搞到佢free走山狗又搵唔到replacement

係

讀屍屍就讀到咁

呢個CGPA係計埋year2 sem1?

好難讀嫁=.=ching

險簽隊keep住補充新血

我都係屍屍既人

係牙

Arsènic™ @MrArsenicTM

Chilean media claim a medical is booked for Alexis later today. He is due to complete his dream move soon they say.

dream move

頭兩個sem讀得太鳩

其實獌又唔係佢first choice, dream乜撚野move

Football’s finishing school: the Borussia Dortmund prodigy production line

$$

智利班仆街鐘意曼聯

Am told Mkhitaryan yet to undergo #afc medical. Plus, he's been pictured at #mufc's training ground this morning so debut v Palace extremely unlikely. Means Sanchez will have to wait for #mufc debut too. Deal will happen, but source close to it says it may not happen today.

獌狗都要感受下無限48小時

自己撚自己隊波

John cross summer 話lemar is coming

搞咁撚耐

Mk我真係無咩期望
但都簽左羊先啦

爺爺終於想quit game

咪暑假先free走囉
摩狗點撚爺爺？

MK實黎到
佢唔黎,山狗點走
曼聯實有方法

法國啲獌覺得簽咗山狗覺得贏咗阿咁
其實山狗真係無重要
直頭覺得抵屌添
反正我哋都想山狗走
mk份約又去到2020

John cross保雲黨要員

信下獌狗啲轉會操作
應該會好過雲加

The 12pm deadline has passed for Alexis or Mkhitaryan to be registered at their new clubs meaning neither player can make their debut tomorrow. #afc

如果你Eng果2科GPA ok既話 應該下個月會比direct offer你 但通常要幾日內比幾千for registration fee之類 你自己諗諗比唔比 同埋我覺得可以報下Bucie OU 果d先 好似係first come first serve 而conditional offer應該係around 2.7-3.0 我覺得唔係無得追...

收佢車位同locker

而家擺明米希賴死唔走
睇下 19000 會唔會鎖 locker

同大家介紹返！我新老婆！

你叫佢打cs追就話姐，追GPA

最終會唔會係山狗留多半季幫我地贏歐霸？

呢個想法應該係似獌迷果邊多d 雖然你地個個想山狗走 但走左之後要replacement既係得我地 MK係獌已經係可有可無 完全唔重要

Yuju呢？

註銷員工證
Canteen唔派飯俾佢

thx手足

每個國家一個，
同埋豬仔同sinb最多係女朋友，
老婆係瓏

話時話 MK係因咩事係獌無啦啦變左邊緣人

The Standard say the Alexis/Mkhitaryan deal is expected to be completed within the next 36 hours but talks are continuing over Mkhitaryan’s wage - believed to be in the region of £175k-a-week - & #Arsenal’s insistence that a fee is included in the deal.

唔回防

MK份人工叫曼聯出一半啦
本身佢都要比錢買山狗

我都唔恨要mk
唔想咪唔好黎

其實寧願山神續約

可能怕俾呢度啲手足屌

觀點與角度啦
mk係用黎頂禾子個後備位
頂山狗係auba

追轉會新聞追到好似當年同女神 whatsapp咁

明明冇消息，自己就不斷f5睇

依度啲手足有美斯都屌啦

ozil

做乜鳩

條撚屌唔肯續

Auba識吊波？

係另一個禾仔用黎頂山狗，反而放走正牌禾仔😔

如果英文差最好做d準備去interview啦 我覺得好多時候都唔係只睇GPA Interview好既話 就算你係interview 成group人最低GPA個個 都唔代表你會無offer 我就是成功例子

呢到啲手足簽咩人都會屌
唔簽又會屌
根本個撚個都憤青黎

食飯啦傷身呀

屌奶星計計下唔使讀咁耐，諗緊正常咁second up好定defer一年first hon好

你的確有能力每個國家一條女

攞硬first hon

The Standard also #Arsenal were due to hold further talks today with Borussia Dortmund over Aubameyang. Arsenal have yet to meet Dortmund's £55m asking price & it's possible that Giroud could be a part of the deal.

開名啦

雖然問心講句我覺得MK黎到會好似當年Di Maria去獌咁當working holiday 就算 但既然今季都無希望 咁咪用呢半季觀察下囉 唔岩用既咪暑假放走 我諗都值3 40m呱 如果強留山 暑假人財兩失我覺得仲唔抵

淨錢算了

我英文好廢，仲要無咩課外活動，好驚interview唔掂

等我仲不斷睇twitter同入黎睇
點知又係咩七都無

first hon同 second up有咩分別
見工邊鳩個會理

同佢地講我個steam acc有好多大陸囝留言操我媽

鍾意留係香港，唔慣外國啲環境

超級煩
明明等人用
差啲就俾埋啦.....

og jer夠未=.=

【山齊士的肥皂劇】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXIII